有冇人覺得個個都士氣高昂 氣氛好似十月一日。。。。

岀定先

記得聽日唔係最後一戰
呢個係長期戰爭
大家be water

屌你老母次撚次都有散水撚
嬲撚到我

大家咪撚理散水撚 聽日約定你

真。

（樓主生活係邊個平行時空？）

散水撚呢排瘋狂被無視

平時睇開tg
連登太撚廢

屋企張床要人
再留都冇意思
轉場
去食黃店

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

贏左 有畫面了
唔好再留低送頭

上年係抗暴之戰
今年係獨立之戰

［突發］銅鑼灣人流開始散去

來同行

[人手置頂] 聽日831唔係最後一戰！去嘅留意以下情報。

警世：721並非最後一戰

聽日527 並非最後一戰

人冇事
先做到世界冠軍

唔覺 上咩熱門

最後一戰

有高昂過? 你係咪真係靠睇連登幾個post 多幾粒正評就以為好撚多人啊嘛?
柒少陣喇 呢幾日都係舞照跳 街照出喎

心知唔會再有612咁簡單，好忐忑

公司好多港豬藍絲唔知聽日會有事
代表好多淺黃都唔知咩事

對於大部份人來講國安法都嚟緊國歌法算得係啲乜
連登完全係平衡時空

次次都係架啦